起左身嘅你同我入嚟

早晨
祝你今日事事順利

u too

good morning

早晨

早

早,屙緊屎

早晨，大家咁話

早晨
大家咁話

上左機

去邊？

Good morning

唔想起身呀

好眼訓

Siem Reap

仲賴緊床

再唔起遲到啦

大家咁話

早晨
考埋今日完Sem

加油

翻工了

夠鐘起身沖涼

morning

樓主早晨

各位都早晨

我都係

英國jj未訓又點話？

希望係咁,準備打大佬

巴打早晨

fatc

早晨啊 食左早餐未

自己煮公仔麵食

thx

又遲到

多謝
但放假唔想咁早醒

早晨呀

多謝 今日最後一科final

又返工啦

返埋今日放假

姐聖誕無假放

早晨
事事如意 大家咁話

早晨各位兄弟

樓豬好波 被你咁講 心情都靚啲

多謝

早晨！大家咁話

考埋今日完sem

thanks

溫緊書 考埋今日完sem

點解唔早d開po

巴打一齊加油
共勉之

巴打考幾點

未訓

十二點半
好撚驚

早晨 起身踢個靚波

早晨
返緊機場

最後一科已經冇咩動力溫

感謝 大家咁話

唔洗訓啦

唔想返工

直踩番工番7點